---
id: book
title: Llibre
sidebar_position: 2
---
import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

## Aquellos destinos interconectados que nunca se hacen realidad
Fa un temps, mentre llegia un llibre, vaig pensar en els mons que he visitat, les aventures que hi he viscut i la resta de mons que encara estan esperant per ser llegits. Cada un d’ells té la impremta de la persona que l’ha escrit, representa el mon que va pensar i plasmar en un text per oferir-ho a la resta de gent. Pensant en tot això vaig plantejar fer lo mateix, plasmar el meu mon imaginari en un llibre i... el resultat va ser inesperat.

Pensar en un mon es complicat, però plasmar-ho en un llibre encara ho es més. Després de varies proves, revisions, millores i estudiar com escriure millor, vaig decidir començar de nou però fent-ho millor. I aquí es on va néixer el meu segon llibre.

## Explicació del llibre
En aquest món viureu les aventures dels quatre personatges: Laurence, Anna, Asakura i Rizna.
El llibre està explicat sempre en primera persona i cada 4 capítols es presenta la historia d’un d’aquests avançant la historia contínuament.

Amb el temps vaig escrivint els diferents capítols que componen el llibre i publicant-los, tot i que el llibre serà revisat un altre cop un cop s’arribi al final, aquesta serà la manera de veure la historia original. Hi ha previst que tindrà més de 300 pàgines però no una data de finalització, així que es molt possible que requereixi alguns anys. Tothom qui el llegeixi necessitarà prendre-s’ho en calma.

## Resum del llibre
Deixo el resum del llibre (en castellà) per aquelles persones que estiguin interessats:

Un universo finito se encuentra entre estas páginas. Varias galaxias son controladas por las diferentes razas que allí se encuentran. Cada raza adora a los dioses de luz, neutralidad u oscuridad y lucha contra el resto para demostrar quién tiene razón.

La historia se centra en cuatro seres repartidos por los rincones de la galaxia:
- Laurence, un humano con buenas habilidades para el arco que desea ver las estrellas por sí mismo y para ello decidirá unirse a un grupo de mercenarios.
- Anna, una medio humana, medio demonio, nacida en un mundo de terror donde se nace para luchar y matar con esperanzas de ser quien derrote a todos.
- Asakura, una dragona que porta una gran carga en sus espaldas, sus hazañas le deberán llevar hasta la gloria y la supremacía de su raza.
- Rizna, una maga con gran talento con el que nunca se sabe que será destruido, quizás su objetivo o quizás aquella gran montaña que se ve a lo lejos.

## Descarrega
El llibre es publica en diferents formats per que sigui més accessible als diferents dispositius.

- La versió ePub es recomana en mòbils
- La versió mobi es recomana en kindle
- La versió PDF es recomana en ordinadors

| Capítols | ePub | mobi | PDF |
| :------: | ---- | ---- | --- |
| 8        | <a href="https://1drv.ms/u/s!Ao2nrEGo4t4okxNNtgVrO6jlDpr4"><img alt="ePub" title="ePub" src={useBaseUrl('img/onedrive.ico')} /></a> | <a href="https://1drv.ms/u/s!Ao2nrEGo4t4okxQJXdnugYLvUMBG"><img alt="mobi" title="mobi" src={useBaseUrl('img/onedrive.ico')} /></a> | <a href="https://1drv.ms/b/s!Ao2nrEGo4t4okxXxGL6OzfsfkZMg"><img alt="PDF" title="PDF" src={useBaseUrl('img/onedrive.ico')} /></a> |

## Llicència
El llibre té una llicencia [Creative Commons 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.ca) la qual permet compartir i adaptar aquesta obra sempre es reconegui la autoria original d’aquest.